頭先係葵興落車個女仔...

你係咪想識我？

唔係

屌你老母

我望左你成幾個站
你架火車仲未到站

你瀨屎呀屌你老母

樓主你個名叫老鼠？

小妹唔想色你